Ce dépot est destiné à la SAE démineur.
Il s'agit du groupe Enzo Gonzalez, Florian Deschambres, Enzo Le Galiard.

Lien du diaporama : https://docs.google.com/presentation/d/1_Qnbyi4ECx3oY8jXKVvi_kxUbbWe3MAPSKuc3rJtTdA/edit?usp=sharing

Lien du compte rendu : https://docs.google.com/document/d/1MHmFFh9H26pD4b3dr_aomAo8qgT3m9rOBFMNFcOMxZo/edit?usp=sharing
